點解老人家唔識用電話？

每次教老母用電話
都唔明點解咁唔識變通學習
明明得一粒制都唔識禁落去
部機叫佢做乜又唔識跟住做
係咪人老左就會咁
明明佢其他野智商正常

蕭生7張仲用得熟過你

睇人者

仲會睇韓劇

蕭生講過佢見到電視遙控就好驚

睇DVD都要屋企人幫

智能嫁

之前佢先賣廣告

睇人

我老母個阿姨80歲仲識得用iPhone嘅唔同功能，幫自己p圖都識，係嫌個mon細，又成日去唔同地方旅遊

我老豆55歲就連更新app store啲app都唔敢㩒，佢話驚要收錢（冇入到信用卡、佢亦無信用卡），解釋完轉頭話驚中毒無做嘢日日係屋企睇啲藍絲youtuber

廢老係由廢中變成的

多數廢老來，所以先會咁撚蠢
sor好似調轉咗因果

因為年紀大冇時間與時並進 最後自然就會淘汰
尤其是二十世紀係爆發既階段

就好似你唔識煮飯/ 整電器 / 裝修咁

好犀利呀姨姨

我唔敢話識，但我屋企有d咩要整都會睇說明書同google問，基本上都係自己搞得掂

咁你裝修/煮飯都睇說明書?

睇youtube

係呀
Google一下大把人教
你唔識Google？

呢d Google，youtube 說明書就會識 比人整就得
問題係Google呢個方法都唔識
就算google到照住做都好難跟住做咁 又分唔到廣告同假消息
我唔係想話老人家特別無用 我係真心想知點解學習能力咁弱 佢6字頭 平時其他野好醒目

咁你不如吹到整飛機 無得講
我意思係根本d人無意願自己去學識點做，教完都係唔識，明明youtube/ google 大把教學。
我公司有人連ppt都唔識用